Генератор коротких ссылок на Yii2.
Рабочий пример - http://a0272289.xsph.ru/

Для установки необходимо клонировать репозиторий, затем выполнить команду 

    composer install

После чего создать базу данных, прописать правильные настройки и запустить миграции 

    yii migrate

Так же необходимо настроить все запросы сервера на web/index.php
Примеры настроек можно посмотреть https://www.yiiframework.com/doc/guide/2.0/en/start-installation

Реализован тест на проверку 10.000 записей. Для теста работает отдельная страница, без использования js. 

    vendor/bin/codecept run
